新買耳機Arctis 7 用唔到！ 求助

耳機插USB 電腦偵測唔到裝置

更新左 驅動程式 都唔得

有冇大神可以解答我

插底板定usb hub？
click 個音量icon有無見到耳筒條音量bar？

插機背底板usb
無音量bar，無裝置顯示

插落電話睇下隻耳機本身有冇聲

樓主有無用黎打ps4, d 聲得唔得?